[1740] 我做航空公司 冇收到消息會停飛呀！！！！！

我喺現場都聽到廣播
但啱啱打去航班operation team 佢哋話冇消息指會cancel!!!
八點照飛！！！！！
只係叫我由T2離境！！！！！！！

推

圖呢?P牌仔

[緊急分析]法！不！責！眾！

冇取消

唔好散 我喺現場
見到已經泊返好啲trolley
散走勁多人
唔好！